(中共邏輯）6成人支持港獨

成場運動中共都定性係爭取港獨，依家有區選64比，咁根據佢地嘅邏輯係咪即係香港人6成支持港獨

中共邏輯 冇投票嗰29%人都係撐中共